6.16 HKers Assemble!!!

發夢星期三食左好多椒 個人冷靜落黎之後充滿無力感
不斷問自己可以做到啲咩 幫到啲咩

星期日既宣傳嚴重不足 想係依度著手
所以揾埋朋友整左幅圖

咁岩最近學左photoshop 嘗試將佢p落唔同既地方

沙田站行人天橋

九龍塘站天橋

城大

紅磡天橋

尖沙咀見到有其他人已自發ps左 (但轉個頭俾人摵左 所以一定要人海戰術)

紅磚

荃灣天橋

荃灣站

彌敦道

發夢時間/資源有限
今次除左想叫多啲人出黎 亦想其他本身諗住出黎既人行多一步向身邊既人宣傳

星星之火 可以燎原

6.16
HKers Assemble!!!

由岩岩諗到直到出post為時10個鐘
加上好多野都係第一次試
未係做到最好 請見諒
只係想講
大家不要忽視自己既力量!

推!!!

影到有其他人支持!!!!!
香港人繼續努力 盡最後一口氣 呼籲上街!!

再推!!!